\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\author{Umweltamt Görlitz}
\title{Definition der Schutzbedarfs-Stufen}
\date{01.01.2019}

\begin{document}

\maketitle

\begin{table}[h!]
	\centering
	\begin{tabular}{|c|c|}
	\hline
	 & Normal\\
	 \hline
	 \textbf{Gefahr für Leib und Leben} & nicht möglich\\
	 \hline
	 \textbf{Aufgabenerfüllung} &  Ausfall bis 48h\\
	 \hline
	 \textbf{kritische Prozesse} & -- \\
	 \hline
	 \textbf{finanzielle Auswirkungen} & <25\% des Haushaltes\\
	 \hline
	\end{tabular}
	\caption{normale Schutzbedarfsdefinition}
\end{table}

\begin{table}[h!]
\centering
\begin{tabular}{|c|c|}
	\hline
	 & Hoch\\
	 \hline
	 \textbf{Gefahr für Leib und Leben} & kann nicht ausgeschlossen werden\\
	 \hline
	 \textbf{Aufgabenerfüllung} & Ausfall bis 24h\\
	 \hline
	 \textbf{kritische Prozesse} & --\\
	 \hline
	 \textbf{finanzielle Auswirkungen} & <50\% \& >25\% des Haushaltes\\
	 \hline
	\end{tabular}
	\caption{hohe Schutzbedarfsdefinition}
\end{table}	

\begin{table}[h!]
\centering
	\begin{tabular}{|c|c|}
	\hline
	 & sehr hoch\\
	 \hline
	 \textbf{Gefahr für Leib und Leben} & möglich\\
	 \hline
	 \textbf{Aufgabenerfüllung} &  Ausfall bis 4h\\
	 \hline
	 \textbf{kritische Prozesse} & bei Beeinträchtigung\\
	 \hline
	 \textbf{finanzielle Auswirkungen} & >50\% des Haushaltes\\
	 \hline
	\end{tabular}
	\caption{sehr hohe Schutzbedarfsdefinition}
\end{table}

\end{document}